尋晚發左個夢，香港所有燈柱都升滿旗慶祝回歸。

可惜係個夢來！因為超乎現實嘅嘢應該無咩可能做到。